有無人眼白好多紫色斑點

唔知係咪帶得con多,呢幾年眼白多左d紫色斑,有d一點有血管連住,有d就大面積少少好似塊面d雀斑咁,但又唔痛唔盛...唔知係咪色素沉著,定係有病...

勾玉嚟

下世小心啲，戴少啲con

推

細個睇中醫話係食太多凍嘢先會咁 「身體有太多風」

恭喜樓主 相信你好快會開到寫輪眼

咁有無得改善

我都有 但我冇戴過隱形眼鏡

唔通用眼過度

要戎食凍野
我戒左之後隻眼真係冇咁多斑點

色素？

睇眼科啦屌 仲問
9估微絲血管爆撚哂

rip

以前check過眼,醫生淨係話眼有血管現出黎都係正常既,但呢排發現又有多

換one day con 可能長期缺氧 我都係9估

食凍嘢，過低溫度經上愕神經系統刺激鼻竇，鼻竇引發血管收縮，鼻竇都算係個頭中心位，刺激頭痛之外，眼球血管都會同樣收縮影響血液循環產生滯血。
戒食凍嘢，等鼻竇周邊血液循環正常就會冇事。
夏天三十幾度食凍嘢ok, 25度以天氣就唔好。
不時不食，記住喇。

記住啦清